呢隻台灣護士咁撚大波🤪會唔會阻撚住做手術架？

Test

早起的鳥兒有蟲吃

7點未夠 啲人未起身

lm

痴撚線
7點未夠都咁多人MON住

台灣最美風景是人

正

我寧願睇個奶細d但靚女d

主席我要求點人數

搶！

真係多人

Lm

點解追蹤功能有delay

我是來留名的

一早就要打丁

咁早

屌你咁早以為自己可以做頭幾個

早晨

連登仔唔使訓

波大遮三醜

等睇太大無美感

正撚到

一手不能掌握

佢條仔好柒

一早就硬曬

咁早都咁多人

點解呢d永遠無流出

流出既都係A cup

1

咁都第三頁

收收埋埋

腰要減下

而家有水桶feel

個天好公平

完美

谷得超勁

好想瘋狂俾佢照顧

得對波...
蒙頭入閘

下次可唔可以唔好一朝早就開POST

D麻甩佬啱啱起身，會扯到痾唔到尿架

Lm j

有d老咁

未必勁靚,但都接受到,正!

咁肥

Morning Q

個樣唔ok

手術服務嘅一部分

擺對波上手術檯

係雞

真係好大

上天是公平的

我可以

所以話呢

谷sir

以下係標準連登仔既反應:

奶很大！
好口渴！
想飲奶！
飲到飽！
太嬲屌！
好想屌！
想抽插！
想中出！
要內射！
扯旗了！
硬哂喇！
想打丁！
大力打！
已射精！
想戒丁！
做聖人！